天水圍天逸停車場懷疑有人燒車

邊個架車咁唔好彩，自燃

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1

2

3

4

5

邊個格車？點解要燒？

6

7

8

9

10

11

12

13

架梨木樹邨寶馬呢？

14

15

唔清楚

會唔會係架車唔小心整親系列?

會唔會係機件過熱

up乜鳩 你做?
唔係就咪懶醒

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

tesla?

dad finds car?

I don't know

push

影到車牌?

著名五毛黎

老豆搵車？

之前警署d燶左嘅車終於攞出黎用？

五毛黎 block佢唔洗理

似寶馬

係咪狗車呀

有無車牌 上老豆搵車search下

未有最新消息

肯定有暴徒燒車啦

希望

姐係HK police?

架車係你?

其實燒車幾正，可以落一個好大既下馬威

(尤其狗車)

今次警犬定牛屎又玩駕禍抹黑？

希望快啲有狗車

哇 警察朋友私家車唔好搞啦 藍屍又破壞

肯定係強國車自燃啦

反而我覺得似tesla多啲
之前都有teslun話易壞 有機會真自焚

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

929聲援東突厥獨立

出晒名

將軍澳都有黑底燒過車啦 新聞都有

大陸都燒過幾架

之前有單燒車最後成層車都燒哂

就咁睇似bmw 520 2008款

幫手叫消防啦屌仲影，不過可能要等三十九分鐘

炎炎消防隊

消防救緊火

會唔會聽日又話有人燒車自殺，冇可疑